好撚眼瞓

應該就嚟死啲腸胃同皮膚我幾時死

今晚

彩過你呀

咁你又問

問你咩賤！

除左我冇人答你

駁唔撚到

用分身回自己啦

我啲分身bam撚曬

你好柒

食屎

訓個晏覺先

你而家屙俾我睇

我都想瞓 凍凍地好舒服

靚女唔痾屎

所以你屙屎

岩岩真係痾咗 屌

我係預言家

可摸以預言我中六盒彩

你唔會中

你帽咁賤

你中咗養我ok?

中咗買起你全家又點話

我全家都好幸福喎

又唔係幫你祈福

幫我

唔撚幫喎

我就嚟頂唔順

瞓啦柒頭

頂乜鳩唔順

想瞓但我又唔係柒頭😣

想shopping

我想eating

Eat what

未諗好

煩

食譚仔

我聽日去食

而家去

飽左

照食 食到嘔為止

見到你就..

好有胃口

頭先食左譚

諗緊今晚食乜

食自己啦你

食飽

等你肥肥白白就食左你 好似kfc啲雞咁

我係雞但我唔係kfc

麥樂雞？

我係燒春雞好味啲

燒春

係rip春春

落rosemary燒好味

燒比我食

拜山燒俾你

你死咗都冇山拜

我精神永存

你=出賣猶大嘅耶穌？

我係穆罕默德

你係傻西

我最叻分開女仔對腳

得一隻腳嗰啲...

鬼太郎把遮？

我係佢老豆

冇波

但我隻眼好大

想插

我隻眼有牙

順便r下

r乜9

幫我r痕

r1rpatpat

一陣車你食糖水？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

你瀨屎？

係買糖水比我食

上我屋企食

上我屋企玩貓

隻貓係我

係 你要扮貓痾屎比我睇

唔好望住我屙屎

唔望 痾完我幫你剷

Good good

貓唔係goodgood聲

Jap jap

懷疑輕度弱智...

你？

你呀

想鬥過？

你帽得同禾架fc鬥...

想揸靚車

唔好害人thx🥺🙏🏻

淨係想害你

你好黑心

黑心嘅話就個個想害

害其他人唔黑心 害我先係

咁你當我黑心

你根本係